\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper, pointlessnumbers]{scrartcl}
% Pakete für deutsche Sonderzeichen
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Platz für weitere Pakete und globale Einstellungen

% Bilder
\usepackage{graphicx}
% Bild im Hintergrund, freie Positionierung
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
  placement=top, scale=0.25, opacity=1, angle=0, hshift=900, vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

% Euro-Zeichen: \EUR{<Betrag>}
\usepackage{eurosym}

% Seitennummerierung
\usepackage{fancyhdr, lastpage}
% Bundle mit Header, Footer, und weiteren Elementen
\pagestyle{fancy}
% Deaktivierung der weiteren Elemente
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
% Eigene Seitennummerierung
\cfoot{Seite \thepage \hspace{1pt} von \pageref{LastPage}}

% Bei neuen Absätzen: keine Einrückung
\setlength{\parindent}{0em}

\begin{document}

\NoBgThispage

% Titelseite
\begin{titlepage}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=\textwidth]{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}
  \end{center}
  
  \begin{flushright}
    \Huge \textbf{Mitgliedervollversammlung} \newline
    \Large \textbf{Fachschaftsinitiative E/IN e. V.} \newline
  \end{flushright}
  
  \begin{center}
    \Large Aalen, <DD. Monat YYYY>
  \end{center}
  
  \vfill
  
  \begin{tabular}{ll}
    Versammlungsleiter: & Jonas Kling \\
    Protokollführer: & Sascha Malnar \\
    Anzahl der Teilnehmer: & 20 \\
    Anhang: & Anwesenheitsliste, Übersicht Kassenbericht \\
  \end{tabular}
  
  \vfill
  
  Die Versammlung wurde satzungsgemäß einberufen und ist voll beschlussfähig.
  \newline
  Die Tagesordnung wurde vor der Einberufung der Mitgliedervollversammlung angekündigt.
\end{titlepage}

\cleardoublepage

\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}

\renewcommand{\contentsname}{Tagesordnung}
\tableofcontents

\cleardoublepage

% Inhalt
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\section{Begrüßung}



\section{Feststellung der Beschlussfähigkeit}



\section{Bericht des 1. und 2. Vorstands}



\section{Bericht des Kassierers und der Kassenprüfer}



\section{Entlastung des 1. und 2. Vorstands}



\section{Entlastung Kassierer}



\section{Neuwahl des 1. und 2. Vorstand}



\section{Neuwahl des Kassierers}



\section{Wahl der Kassenprüfer}



\section{Neuwahl des Öffentlichkeitsbeauftragter}



\section{Neuwahl des Schriftführers}



\section{Weekly}



\section{Spieleabend}



\section{Tätigkeitsplannung}



\section{Raum G2 0.36}



\section{Sonstiges}



% Unterschrift:
\vspace{0cm} % Platz zum nach unten verschieben
\vspace{1cm} % Platz für die Unterschrift
\begin{center}
\begin{tabular}{lcl}
\noindent\rule{5cm}{0.5pt} & \hspace{3.5cm} & \noindent\rule{5cm}{0.5pt} \\
Jonas Kling                &                & Sascha Malnar \\
2. Vorstand                &                & Schriftführer \\
\end{tabular}
\end{center}

% Anhang
\newpage
\appendix

\section*{Anwesenheit}

\begin{tabular}{ll}
  Nachname & Vorname \\
  \hline
  
\end{tabular}

\cleardoublepage

\section*{Kassenbericht}



\end{document}
